對一個大陸妹有好感，你問我答

請出招

自閹保清白

why

點樣吸引到你？

唔知喎，相處一段時間覺得傾得埋掛

唔好講。講左中愛滋

同埋鍾意佢成個細路女咁夠曬蠢

冇屌過

中出即飛
騙財為上

你有咩吸引到佢？

冇

小心比人呃

奶過

手足定係支那人？

唔好帶落黎就得

見過你

你指嗰個女仔？

可以一齊，但請你唔好帶佢黎香港，要一齊就係支那一齊

有錢女？

點識？

對住大陸人，
我覺得蠢嗰個係你囉。
唔好放太多感情落去好啲。

你條仆街冚家產幾時死？

公司識，佢黎香港做幾個月trainee

盡量，反正佢唔會留得耐

應該唔係

我都唔知

佢黃定綠

你明顯介意人大陸妹

綠？綠係咩

明顯係比負皮我嘅人介意啲喎

綠係你

我黃架

你做邊行

咁嘅垃圾po都上到熱門 連登係咪真係咁冇質素

有冇玩抖陰？

死返大陸結婚

支那公司？

支持樓主輸出革命 退後一步睇 你溝到一個 對面就多個單身狗 本來男女不均就更嚴重 重點係我地香港人溝港女又少個對手 樓主你安心去啦

小心d

酒店

佢有，我冇

唔係

玩抖陰 狗乜不... 一定係弱障

唔搞佢落嚟害香港人

大陸好多人都玩

食左先講

科左幾多金？

所以大陸咪依家咁囉

零

我都係 想娶佢黎香港😭

傾下政治，即刻無好感
Ps 屌左先傾

唔expect自己食到

係睇岩就上啦 機會呢家野
有一唔代表有二

高質

識唔識煮生炒骨

少同佢傾，佢都好少留意香港發生緊嘅事，只係叫我唔好出去，話好危險

唔知

黃加藍變綠

大陸人佢自己係好人都無用
佢父母呢
姨媽姑姐呢
求其一個篤你灰你都PK

死gaylo 死開啲啦

淫唔淫，大唔大波

咁係咪代表中立
佢應該係中立嘅，根本就係冇立場

冇諗到咁長遠

呃閪屌啊

你搬左返大灣區未？

教佢上品蔥
喺佢面前loop 996 251 404

型力

Me too 不如開個大陸妹交流post

唔知，平

冇諗過

未

下世小心

勸你自官首啦

比佢了解下香港發生咩事先囉
如果了解完都係中立就...

捉咗一次，唔自首了

佢都就黎回歸祖國嘅懷抱，冇諗住同佢解釋咁多

扮咩
你gaylo來
成個jubeat界同splatoon界都知

大陸妹90％大部份都為咗錢，自己小心d 啦

更加冇良知可言

佢邊度鄉下？

你想用你嘅個人魅力令我變gay

呃你結婚，呃埋層樓

最後你自己訓街

山東

哩句真

都係既, 做豬開心D

雞都好鐘意？

出埋呢啲post拎存在感

樓主正垃圾

同意

玩還玩 唔好落黎香港囉身份證

整張示意圖睇下先啦

條女係清醒中國人就冇所謂
係垃圾小粉紅嘅話

冇諗過咁個post有咩意義

所以佢咩立場 你避答夠未
拉

岩牙清

拉

你竟然曾經有種錯覺以為呢個po有意義

以前既你都會行動下
而家回哂塘

冇同佢喺政治上討論得太深入，始終覺得冇咁嘅必要

冇圖

我是入嚟負皮的

無咩出返去先

中立掛，都話好少同佢傾政治野

唔明，你識我架？

廚房幾大

起完底先知你乜水

留種不留情

bye

場運動就話縮姐
女都縮？！

最近識人屌過大陸妹之後驗到AIDS唔知係咪你呢個

同除晃一樣大

冇必要

兩樣都唔想縮

鐘意得大陸閪就唔好話自己黃啦

從來都唔會因為香港政府/中共而討厭大陸人

前者縮你就話無辦法姐
後者你都縮我諗唔到有咩原因
人哋遲早都會走㗎啦 咁咪試下有冇機會玩下囉
好過試都唔試

大陸雞都有興趣，好打極有限

拉啦

之前有約過幾次，近排佢唔理我
仲有一個月

我識親既大陸前同事都扮蠢，巴打祝福你

扮蠢，然後呢？實質好聰明

呢個po好多負皮

不推文啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

好耐冇見

大陸女人好濫交，識好多都周圍搞仔

係奸詐，小聰明

樓主終極港豬

引清兵入關

話緊你戴綠帽呀傻閪

我會去關心政治，但係唔會強逼其他人一齊關心，更何況人地留喺香港幾個月就走，唔通拉埋佢一齊出去發夢咩

想問你係咪岸撚鳩

都未開始，何來綠帽

為咗張香港身分證，幾蠢都要扮啦
扮弱智都仲得

唔撚好帶落黎香港兼生仔就得
其他理撚得你

中立撚

借大陸婆去識仔食新仔

淨返一個月
Chur d又何況 又就黎聖誕 岩哂啦

平行時空至岩

ok

chur還chur，佢理我先得架

行過去直接how much啦

對柴B情有獨鍾，唔問佢了

大陸閪好撚蠢嫁 小心激撚死自己

嘔 你冇得救

點解咁睇唔開 揀大陸閪？

因為幾靚 性格又女
係非一般嘅大陸妹

祝你生生世世做支那人

😂😂😂 相處過如何呀
大陸閪真心好撚on9又蠢又麻煩仲要好 自私短視